2020-2021 HKU Audiology

想問吓有無人今年報咗hku audiology? 收到interview通知未？ 交流下

我未收到

我都未收到 唔知係咪無機會了

我都冇，師兄你GPA如何？

我gpa好普通咋淨係過3

我都未收到，原來已經有人開post，等我啱啱都專登開咗個post。。
17號都過埋，聽日星期六日，唉，不安

我讀linguistics 同language technology final year，cgpa 4.09/4.3，2015年開始學手語，私人補習經驗超過10年，有教過唔少自閉症同過度活躍症小朋友，唔知有冇用。因為2015學手語嗰陣開始認識好多聾人或者弱聽朋友，亦都開始留意audiology。

你呢？你背景同GPA如何？

係咪讀speech and hearing?

推
有冇人收到interview invitation 啊？

我都有報 都係無收到interview
睇返鄉土2014個po都係ard 一個禮拜前先出interview email好似
我覺得自己唔大機會 祝各位巴絲好運

Thanks bro/sis!
但係得返唔夠5日就In...仲未有Email真心淆

Omg, I just received the interview invitation email!

應該好多勁人

唔知幾多人in同堆最後選幾多個呢

一屆收八個人咋

我都收到 email 🙈

搭單問下大家有無寫reference

鄉土個po話嗰陣20個人in左右 所以in到都已經幾勁

但今年我briefing session問咗，佢話in 30-40% applicants，唔知係咪改咗，定佢其實報大咗數

可以tg我嗎？

各位巴絲係讀啲咩科？想睇下佢今年點篩人

Kongu 好似一定要有？

各位巴絲想傾下可以加我tg

咁唔怪得 我grad咗有啲日子 嗰陣唔敢問prof攞

我有2封，reference letter唔係obligatory，佢話如果有，可以upload一封，但我最後2封都up晒

No, not obligatory. 佢話如果有，可以upload一封。(anyway我最後都up晒2封)